做個統計 有無人出世都現在都未試過要警察協助

做個統計 有無人出世都現在都未試過要警察協助

出世到現在都未試過需要警察協助
有試過要警察幫手

想睇下香港警察其實係咪無撚用 行行企企

警察要我幫手就真佢問路但係我唔係住嗰區 之後叫佢call台問

推

有
連問路都唔會搵佢地

淨係俾佢地逗過

開個po問有無人協助個警察好過啦

有去警處想報失，但係佢地唔請願，最後亦無實協助到，算無定有？

唔見身份證 要去話俾佢地知我唔見左身份證
拎張報失紙 去拎返張身份證

其實香港極少

打交果d打完都散 最緊要叫白車

我真係諗唔到警察係香港有咩位置

就算真係有案件都係心急破案屈弱智仔

有

我地屋苑個法團做假票，出現死人票，雙重投票等問題，成班業主報曬案話有人行虛假文書。結果查左五年都無結果

去過報案室借廁所

真心，真係冇

其實香港警隊實際維持治安既方式係將社會既動亂份子，即係一班毅仔仔同香蕉sir呢d前黑社會吸納入去。比錢佢地令佢地唔搞事。

有

試過一次跌銀包，俾人執左去警署然後警犬call我去拎返咁計唔計

除今個月係咁舉報違例泊車
未試過報警或同狗合作

不如問要警察協助又成功處理既個案啦 要求協助但件事無解決咪即係無用 咁佢地用黎做咩？ 好多時 報失 報完十世都唔會搵到 佢仲加句:你預搵唔返架啦 試過讀書既年代報非禮 淨係話無cctv喎 落住先啦 應該都搵唔返果個人架啦 咩都搵唔到 真係多L謝所以話 平時咩都搵唔返 今次就白色恐怖 秋後算賬 人人喺度汪汪(追究到底) 連有個tb俾人圍都咁快手 仲落人地幾條charge 對住大陸人/其他國家人 又聲都唔聲 點解呢可？ on9先會信佢地 3萬隻政治工具狗 選擇性執法 憑乜野收納稅人錢呀 真係越睇越嬲

check我身份証就有,阻鳩住哂

簡單d黎講就係吸左d低端人口

試過十六七歲開網店賣玩具
交易比人昆左五舊水
去警局佢話我未夠秤一係銷案一係通知我家長

求助過兩次
兩次都幫唔到我

不如再做個統計
搵過警察嘅人，有幾多係俾佢耍走左

真係啟發左我

有，不過真係好廢
聲大夾惡，唔知仲以為係爛仔

差人先生～差人先生～～

收樓算唔算

執到失物拎去警署，算係協助佢哋增加工作量

的確係

香港警察 社會垃圾

有又點冇又點，佢有人工收，唔使服務我㗎？

吸低端人口只係第一步，呢篇文講成個警隊點樣簒權令香港成為軍政府，雖然比較長：

《六項事實告訴你香港已是軍政府》

我

完全無

唔係claim保險都唔洗搵差佬

真係冇 反而dklm成日check我身份證

除左比佢地抄牌都真係冇......

冇，睇警匪片就多

要警察把撚好多事打得999嚟都太遲，大單野嘅話打999都係要救護同消防